{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"M√§ngin l√µngaga."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind taludes."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib vees olla."},{"text":"Minu nokk on tihti oran≈æ."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib usse s√º√ºa."},{"text":"Mul on suled."},{"text":"Elan pesas."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pikka nina vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roheline ja h√ºppan suurte silmadega ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√útlen \"Ribbit\"."},{"text":"Mulle meeldib lutikaid s√º√ºa."},{"text":"Elan tiikide ja j√µgede l√§hedal."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ronin puudel ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minus ujuda!"},{"text":"Ô∏è Paadid purjetavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad siin"}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Taevas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili!"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi taimi."},{"text":"Olen tigut√º√ºp, kes elab ookeani l√§hedal."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ma vingerdan ja ujun ning inimestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Ô∏è Kassidele meeldib ka mind s√º√ºa!"},{"text":"Mul on kaalud."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen pehme ja kisklev ning mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si"},{"text":"Ma saan v√§rve muuta"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Teen kodu ookeanis ja minu sees v√µivad elada ka teised mereolendid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen raske."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Kala armastab mind"}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mind leitakse rannast ja minuga saab losse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen ookeani l√§hedal."},{"text":"Sa v√µid mind k√ºhveldada."},{"text":"V√µid mind √§mbrisse panna"}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Elan ookeanis, mul on k√µva kest ja k√µnnin k√ºlili. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"Elan kestade l√§hedal."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja elan ookeanis. Inimesed kutsuvad mind vaalaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja"},{"text":"Ma puhun peast vett."},{"text":"Laulan laule."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Teen ookeanis laineid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen n√§htamatu."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Panen vee liikuma"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Rannast v√µib mind leida ja mul elab vahel ka v√§ike olend sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla erineva kuju ja suurusega"},{"text":"Sa v√µid mind k√µrva √§√§res hoida ja ookeani kuulda."},{"text":"Tigu *kasutatud* minus elama."}],"options":[{"label":"Shell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Kleeps","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","iconType":"emoji"}}]}